點解搭地鐵，總係有班人要個身咁？

唔會理下其他人感受！

我次次都會攝隻手入去

條友2隻手打機，成個身AI賣去！

一係你就屌柒佢
一係你就讀好啲書

開個post字又唔識打
比個鍵盤你同佢對戰好無

好大的官威呀！